大家一齊講，雷姆係

含啦，臭_

雷姆系

咯咯咯

有共識？

要睇回覆

雷姆係

姬

公廁

支

我覺得依個post比美G留開嗰啲
唔知高質幾多十倍

瀧三爐石id係咩

雷姆：點解要咁話我，係唔係想比人寫名

世界第一！

小妹人稱女遊戲

有咩企圖

G

大家又hey0 雷姆

互相了解

最近轉咗玩shadowverse，依邊任加唔嬲